\dulingvaujo
{
	\textbf{טעימה מאספרנטו}\\
	חוברת לימוד מינימליסטית\\[1ex]
	חיבר וערך: יודה רונן
}
{
	\textbf{Gustumo de Esperanto}\\
	Minimumisma lernolibreto\\[1ex]
	Far Júda Ronén
}

\apartigilo

\dulingvaujo
{
	%מהדורה 1.2,\\הדפסה ראשונה (\EO{\the\year·\the\month·\the\day}): עותק \underline{~ ~ ~ ~ ~} מתוך 30
	מהדורה 1.3,\\עותק דיגיטלי (\EO{\the\year·\the\month·\the\day})
	%מהדורה 1.2,\\הדפסה עצמאית (\EO{\the\year·\the\month·\the\day})
}
{
	%1,2-a eldono,\\unua presado (\the\year·\the\month·\the\day): \underline{~ ~ ~ ~ ~}a kopio el 30
	1,3-a eldono,\\cifereca kopio (\the\year·\the\month·\the\day)
	%1,2-a eldono,\\sendependa presado (\the\year·\the\month·\the\day)
}

\apartigilo

\dulingvaujo
{
	חוברת זו יוצאת בהוצאת פּוּשִׁישִׁית:
}
{
	La libreto estas eldonita per «Puŝiŝit»:
}

\begin{center}
	\includegraphics[height=4cm]{"puŝiŝit.png"}\\
	\surl{https://}{xpr.digitalwords.net}
\end{center}

\apartigilo

\normdulingvaujo
{המקורות לתמונות שעל הכריכה:}
{La fontoj de la kovrilaj bildoj:}

\normdulingvaujo
{קדמית: „זמנהוף בירוק על לבן” מאת קנו שרו}
{Antaŭa: «Zamenhofo, verda sur blanka» far Keno Ŝero}

\dulingvaujo
{\surl{https://}{tiny.cc/minzam}}
{\surl{https://}{tiny.cc/minzam}}

\normdulingvaujo
{אחורית: הודעה של „קלוב האספרנטיסטים ‚\EO{Verda Stelo}’” משנות השלושים על פתיחת קורס אספרנטו דו־חודשי}
{Malantaŭa: anonco de «Esperantista Klubo ‹Verda Stelo›» de la 1930-aj jaroj pri dumonata kurso de Esperanto}

\dulingvaujo
{\surl{https://}{tiny.cc/klubovs}}
{\surl{https://}{tiny.cc/klubovs}}
